呢球點解紅牌華拉尼!??

氣功!??

撞到腳？？

《馬卡報》的球證專家安杜哈爾卻表示，球證對華拉尼的紅牌判罰沒有問題：「這無疑是一張紅牌，華拉尼已經是（除門將外）最後一人，他在禁區邊緣拉倒了P.皮亞迪，破壞了一次明顯的得分機會。」
邊撚到拉到

佢似左腳KICK右腳

著紅色拎紅牌

咁獌同猁係咪到主場就要11人停賽!??

10個

好波

咪係
單刀kick跌人
紅牌有乜問題

呢球點會係華拉尼錯

最衰都係拉莫斯

做多左了

問猁迷

西甲迫害皇馬